Q:What breed of dog was Marley in the film &quot;Marley &amp; Me&quot; (2008)? 

 Answer:Labrador Retriever


Q:Which naval battle was considered the turning point of the Pacific Ocean Theater during World War 2? 

 Answer:Battle of Midway


Q:Which retired American football quarterback played himself in &#039;Ace Ventura: Pet Detective&#039; and &#039;Little Nicky&#039;? 

 Answer:Dan Marino


Q:Which song is not by TheFatRat? 

 Answer:Ascent


Q:Which car is the first mass-produced hybrid vehicle? 

 Answer:Toyota Prius


Q:What is a dead mall? 

 Answer:A mall with high vacancy rates or low consumer foot traffic


Q:According to a song by Belinda Carlisle, Heaven is a place on what? 

 Answer:Earth


Q:In what Anno game did the eco balance an part of the game play? 

 Answer:Anno 2070


Q:Who played the Cenobite called &quot;Pinhead&quot; in the original Hellraiser films? 

 Answer:Doug Bradley


Q:In Haikyuu!!, who is not a member of Karasuno VBC? 

 Answer:Shigeru Yahaba


Q:How many people can you recruit in the game Suikoden in a single playthrough? 

 Answer:107


Q:Which English football club has the nickname &#039;The Foxes&#039;? 

 Answer:Leicester City


Q:In Need For Speed Most Wanted (2005), what do you drive at the beginning of the career mode? 

 Answer:BMW M3 GTR


Q:In PROTOTYPE 2. who is referred to as &quot;Tango Primary&quot;? 

 Answer:James Heller


Q:What year is considered to be the year that the British Empire ended? 

 Answer:1997


Q:How many calories are in a 355 ml can of Pepsi Cola? 

 Answer:150


Q:The 2016 Disney animated film &#039;Moana&#039; is based on which culture? 

 Answer:Polynesian


Q:The character Plum from &quot;No Game No Life&quot; is of what race? 

 Answer:Dhampir


Q:In what year did the manga &quot;Ping Pong&quot; begin serialization? 

 Answer:1996


Q:Who is the lead singer of the Smashing Pumpkins? 

 Answer:Billy Corgan


